[召喚簽名師][白宮聯署] 定性支共做恐怖組織

支持袁爸巴, 請簽, 定性CCP做恐怖組織

仲可以retweet

唔係好多連登仔支持袁弓夷咩
幫手推好喎

賑災基金110萬助廣西水災災民

推

up

有無人

一早要 ，咸酸菜個共產黨都被老美定性恐怖組織

樓主正一on 9仔
開po 無人理

無人理照推

推 你開錯台

簽名唔活動, 應該開喺邊

政事/時事

咁我開多個時事, 睇下好唔好D

Done

push in the morning

come on